美股認真討論區 MCCXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

留名

安徽豆腐渣樓房 住戶踩破樓板 整條腿卡在樓下

悶撚左3日,好想快D到聽日5點

賭癮

德盤係郁得好撚慢 幾個字先update 一次
利申：之前成日mon

細個睇卡通片咁

仲有成日先開市 點頂

人生太短 出手要更大

十年國債息再上會唔會爆炸

快點強姦我

佢入面條片正,用泥黎起樓

黑絲好撚正

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

Tom and jerry

依個星期有咩er?

No Bubble

啱啱有場poker 灰咗
我揸一對5
有兩條友嗌70k
斷估揸AK AQ
我跟
開 34 7 我即刻all in
黑知開 9 J

係邊玩
347 5 都唔係咩大牌wo 你all in擺明想大佢

開po嘅人睇得幾透徹

quote 錯回復添

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

有咩慘得過大市升自己個倉跑輸

Saas大爆炸

肉丸幾個鐘都唔update

pair 5 all in 係50/50賭運氣

Zynga 股東試玩

jm9 twitter 會trending左 donald j trump
仲無比kpop撚洗版

台巴之前見你po個sector rotation chart
係唔係要做member先睇到?

我見佢Relative Rotation Graph (RRG)唔比我揀symbol

痴線咁樣落ALL IN

淨係想快啲到月尾

睇嚟spx要4000了

自己寫 daily股價呢啲data又唔使錢

而家先買會唔會太遲

Do you hear the bear bear sing

今日es啲電腦盤3951玩足全日

緊張過會考放榜

咩事

玩射龍門 2K都中柱 dklm

冇數住出咗幾多長2k?

破財擋災

射龍門的日常

因為我會數牌
佢哋round round都洗牌

咁咪玩得好慢

2 march, 1:15 split

四副牌輪流玩

冼牌先fair 除非拎幾副出黎甩
不過 射龍門 大細 魚蝦蟹 年年都玩得好開心

佢哋同我一副牌玩21點玩到驚左
自此之後要四副牌先肯同我玩

以為有蝸牛機

CVC1:GRFrankfurt
Carnival CorpCOMPANY INFO
17.80EUR+0.85+5.03%

拆股就會升好似係

但ETF升跌唔係跟佢入面既持股而定?

出現了

不如直接買SOXX

INTC

我假膠

SOXL 點leap callIV 高到

聽晚開市

Crazy

屌 我又諗起佢唔抵得aapl 果個廣告 同時諗起耀財d鱔稿屌柒支牛

其實我有啲驚semi嚟緊會畀人炒到好似當年啲科網股咁

應該唔會 太空科技/EV車機會率高D

OK 啦
如果amzn拆股可以升幾多

唔好玩小弟，差d瀨野

拆左股, 多左人買CALL, 升

但呢啲CHIP技術低到中國都可以做到

among, IHI, IGV, SOXX
SOXX with lowest PE~36.40
IHI ~45.91
IGV ~50.69
咁多個HI-TECH sector, semi conductor => value

好啦

個市咁樣龍落去，AMD都就嚟變Value Stock

好悶呀

公海見到

好在黑巴提一提

如果回返d的話開 leap call試下水溫先

3d print electronics

nndm係做晶片入面個塊綠色ic電路板 唔係整晶片
你當係晶片嘅容器

defiance我記得有隻叫5g

做得成佢地target果塊電路板就勁囉

最多變到流感疫苗,要冇事每年都要打
不過任何病毒都係愈變種,殺傷力只會係會更加低,都是會真係變左JUST A FLU.
不過重啟旅遊業果時,我相信任何國家都會要求有打針先可以入境

呢間fund之前望過唔係好知track緊乜

Marco 改變一定會reversion

所以香港政府幾有遠見為你地好仲要比人屌

特大災難幾時嚟

之前睇到有人話dot com burst其實係因為加息

咁睇其實美股升降都係FED一手話事

未睇詳細但如果講塊導線載板既話同晶圓差十萬九千里
導線載板既存在係用黎擴充由晶圓到電路板中間既接線位
同埋做晶圓同其他晶片既接駁
本身係無active device係入面

唔好話股災
似樣啲嘅回調都未見

生存而黎咁多年都唔知J圖有咩咁好睇, 更唔明點解有人會比錢買

真心笑出聲

第一眼望到futu，心諗九唔答八
原來自己睇錯

J圖還J圖，比錢買真係不了，是但上pornhub 開條片好過

油價係咪會上返100

登登咁攪鳩fracking油價實升㗎

Futu 淫好多，我指上星期個價

Fuckbook好似壞壞地

聽日應該升joy ?

各位點睇 MILE (前 INAQ)

但如果係純automation 其實依樣野已經普及左好多年都唔係D咩新鮮野 好難再有咩大突破

你講起車廠依個例子幾特別 我專登研究左陣有無咩技術係將 automation同AI一齊溶入去生產又唔係好覺 多數都係講加埋3D PAINTING ONLY

我都想講...至少要有CU EMAIL 級數

睇過三菱同OMRON既use case，佢入面既分析唔洗用到AI，識計數搵到個pattern就得

其實依家ta係咪玩撚壞左
127 138 150 都唔使回
不如直上4000 大家開心啦

"TQQQ" 好用力叫人買TQQQ

畫個頭肩底唔好令圖表派失禮.jpg

咁講 widening wedge緊嘅

FYR

大淡友你放棄左未

渣架
我AK都撞

GOOGLE ... related to what you search / explore @ internet

你search過啲咩黎丫

我都有依個
真係多得依度啲有棍絲唔少

...長期好倉
長期心淡

笑 我都牛皮熊心
就嚟精神分裂

Fx, commodity trader 可以做100% permabear
stocks, bond, housing market ... 都係做熊皮牛心吧

點解 mara 基本面好似差過 riot 咁多嘅

Jace

乜都唔講
riot個名一定好過mara

下點解咁講嘅

BLM概念股

佢呢種style好正("另類")

有兩個都係ig嚟

其實ddd爆升係咩嘢事
嗰陣事無追

對腳好正

下原來佢都係 我仲一直都以為係 mara 好過 riot

small cap (a)
no earning (b)
drop >80% from pervious ATH (c)
=> dreaming to the moon
=> high price to dream ratio

林家謙林家謙

有咁ENERGY stock好買

所有關於能源嘅問題:

TAN

話說, 好似成年冇人講NEE

no fundamental reason

啲礦業股升到7彩

12 月頭穿了n年下降 trendline

個市炒到冇嘢炒,就炒垃圾㗎啦

長知識了

3D print fungus 個base

今日德州停電
可能聽日又有啲板塊炒到傻咗

MAR

太慢
唔岩連群

冇諗過呢樣野依家抽到爆機
嗰陣仲諗呢 d mining 咁偏冇理到算鳩數

咁邊好玩架

燒山新年都一日出4-5條片, 1.5 hrs
(有D係錄定)

佢做youtuber 就好似連郡炒美股一樣咁投入

問題燒山都追得好貼喎
佢講gme嗰陣好似都未到頂

仲有之前侵侵嗰時
見佢凌晨三四點twitter retweet Trump news

屌, 唔怪知得上唔到32857啦

你哋咩時區架全部唔洗瞓嘅

一直都話佢好抵睇

GMT +0

big brain

開緊市訓咩教 今日龍到

龍到熔咗

期貨仲有市

太陽神可以起飛未磨左成個月

我都係 本身半倉 EV sector 但見佢呢排冇乜動靜所以轉咗場

大風雪... TAN?

拜登真係失憶

石仔表示

石仔話佢早睡早起

完美避開盤中

睇完出面TQQQ po心動了

屙煙

小注玩下囉

無巴好似喺德洲

全倉SOXL

Arkk跑輸我成個月

咁你收唔收會員

我真心唔缺錢
我又無卡數

無市開都晨早爬起身

石仔咁健康

哇屌白金

joeyzunn又出咗張新嘢

已經係金鐘站

訓覺

想買hol 等緊回

年初5咁樣

唔覺唔覺,3期全部都破緊頂
今晚犇市開紅盤

勁少人返工

人人都儲起啲假連放10日

納期暴跌0.1% 好驚牙 酒牙

Buy and hold大法好

梗係返工抖利是，再放

Penis sell

日經勁呀

今晚玩美股

好似賣咩狗狗盲包

屌啊 又升

上年仲笑緊日經長年22000-25000
廢老間brk上年買日本股 股神果然早著先機

more

契老母任屌任天堂 屌打

正野黎

今晚又升啦

咁你尋日又叫人課金比你

對沖
條街好少人

真係行得好前

小妹好眼訓

TSM歐洲大升5%
今晚係咪會變9.1k?

今晚升5% 又多二三千，好過返工。

CLS YTD 15%?

早晨
要返工

而家２月咋

你咁撚耐先二三千
咁樣計架咩

就咁計 年尾埋單起碼150%

加埋我果120鎂落去，今晚可能有9.2k了。

利是錢！？

係

石師傅 開唔開班教返兩招

咁快過到d錢入FT咩？

Buy and Hold咋嘛，個個都識洗咩教

我轉左美元send左去FT,應該今晚有架啦

這樣是不對的,還要更多

一早聽我講all in tsm咪好

我知錯喇石巴

去邊到睇到歐洲報價？

soxl勁撚到
半個月已經37%

聽日中到就數港幣

1個月之前有 $625 又唔講

對沖緊

石仔可以寫吓自傳
如何克服恐慌心態

吹到B尾先中一

b3 應該必中一

笑到我

邊到睇即時報價快D IB平均delay 20分鐘 牛牛又無 investing都15分鍾

You’re not alone

對沖 +1

一月profit 4日冇哂

入錯QQQJ
應該買應材

玩咩黎？ 大麻？

應材潛力好大
TSM慢緊

3期痴左線,不停棍上頂破創新高

😨 石仔你個倉幾大
5% 就2,3千鎂
點同我認知唔同

港紙姐

收入大過支出咪得

都話佢有個大倉有個細倉

諗唔到點解重會有人番工

石仔依排個頭愈gel愈勁 就來gel到33層方塊so咁

大倉2/3k鎂
細倉2/3k港
細思極恐

石仔都gel就真係驚閪冧

初七先開工

RTY 1.13%

想太多，升一晚5%只係2000至3000港紙姐。我最多咪一日100蚊，挑。夠我用成個月啦

佢gel左成個星期,連tsm都令唔到佢penis sell應該壓唔住了

連市場上最恐慌的散戶都不再懼怕了
我大市龍孖爆無悔

石神咁樣gel法今晚係咪要開始減倉

下星期繼續gel, gel到220

真係有d不安
大佬個倉又唔係大但咁gel法

好撚驚啊

中國媒體報導，特斯拉中國總裁朱曉彤近日受訪證實，該公司正在研發一款面向大眾市場
、更便宜的特斯拉，預計售價為 16 萬元人民幣 (約台幣 70.76 萬元、2.5 萬美元)，將
取代 Model 3，成為特斯拉入門車。

根據科技媒體《IT 之家》報導，新款為掀背車，並針對中國市場進行本土化設計，但會在
全球販售。

特斯拉去年 1 月宣布在中國設立研發中心，報導指稱，新工廠將在今年年中投入使用，其
擁有 20 多個專業實驗室，而新車款包括設計、開發與製造，都將在新工廠進行。

朱曉彤受訪時表示，未來我們希望在中國設計、研發、生產出一款原創車型，在這裡生產
，銷往全世界。這個研發中心就是目標的起點。

事實上，之前特斯拉 CEO 馬斯克就曾說過，「這將是一件超級酷的事情，所以我們要去做
，那就是嘗試在中國設計一款原創汽車，供全球消費。我認為這非常令人興奮。」

報道還稱，新款特斯拉車型已於 2020 年 9 月獲批，產品驗證最快在 2021 年 3 月完成
，2022 年首批交付。市場傳聞，特斯拉將在 2021 年 11 月的廣州車展上展示這款車，取
代 Model 3，成為特斯拉入門車。

唔跟唔覺NQ就快14000

DLLM
番緊工睇到既人好痛苦

Peloton是一個Connected Fitness平台，硬體產品包括Peloton Bike, Bike+,
和Peloton Tread。公司經營著完善的硬件供應鏈；從採購組件到與製造商簽約，
再到內部物流，包括交付，設置，內部服務和退貨。除了健身產品的銷售外，
Peloton還通過連接到健身產品的每月訂閱產生收入，該產品每月為用戶提供950多個
原始程序的使用權，包括騎單車，跑步，瑜伽，力量訓練，伸展運動，和冥想，
每月$39。Peloton還以每月$12.99的價格提供純數字訂閱，使沒有Connected Fitness
產品的用戶可以訪問其他設備上的Peloton內容。

Peloton所涉足的領域不只是健身房和傳統健身器材，還擴大到了全球6,000億美元的健身
和保健支出市場。Peloton正在建立連接式健身的新市場，該市場可利用健康和保健在消
費者支出中所佔份額的不斷增長，始終可用的設備無處不在以及在線社區的力量。利用各
種硬件設備，應用程序，合作夥伴和服務中構建了全球健身生態系統。隨著技術，內容和
社區規模的擴大，相信“ Powered by Peloton”平台合作夥伴模型可以打開更大的機會。

騎自行車，跑步和ABS是許多其他形式的健身運動的主要鍛煉形式。Peloton不斷發展其技
術和內容的能力，已經通過其連接的健身生態系統實時提供了瑜伽，冥想，訓練營和其他
課程，從而在該領域創造了強大的競爭優勢。我認為，這是維持Peloton較低的客戶流失
率的主要因素。Peloton的客戶獲取應受益於公司高度忠誠的用戶社區的強大口碑。
Peloton目前在其連接的健身訂戶基礎上每月的流失率不到0.76％，健身用戶保留率在一
年後為93％，兩年後為84％，三年後為79％，代表了Peloton內容的價值及其硬件的使用
壽命。

雖然乍看之下它的硬體設備很貴(一台超過2000美金)，但是實際上，Peloton增長最快的
人口群體的年收入不足7.5萬美元，而且更廣泛地說，過去五年來，美國健身中心和健身
俱樂部行業的表現已經超過了美國整個經濟表現（+ 8％的複合年增長率）。
Peloton Connected Fitness最近產品收入為8.7億美元，同比增長124％，訂閱用戶167萬
（季度增長33.3萬，而F2Q 20季度為+ 149K）推動了1.95億美元的訂閱收入（同比增長
152％，而F1Q為+ 133％）。Digital subscribers同比增長472％，達到62.5萬。

但最近在供應鏈上他們有些問題, 港口延誤和與COVID相關的因素影響了他們硬體產品的
貨物交付時間。為了解決這個問題，Peloton將在未來6個月內投資超過1億美元用於加快
運輸，以減少等待時間(從原本的8-10周縮短到4周)。此外，前一陣子宣布合併Precor，
管理層預計將在本年年底之前使用Precor設施在美國生產Peloton設備。同時Peloton將利
用Precor在酒店，公寓，公司和大學校園等渠道中的現有商業關係來加速垂直商
業領域的增長。未來幾年Peloton應該也會運用Precor來擴大Content distribution的影
響力。

Overall，這個互聯網健身領域還在相對早期的情況，目前來看還有很長的賽道，可以看
他們如何邁向1億用戶的道路上前進; 可以持續關注他們戰略的四個關鍵領域：
1）增加負擔能力，2）減少進入Peloton生態系統的障礙，
3）增強其訂購內容產品的普遍性，以及4）通過差異化產品創新來補充其數字產品。

至於價格，這一年從入手到現在已經翻了幾倍，嚴格來說，現在的價格並不便宜。但就像
是幾年前開始買LULU一樣，看的是一種趨勢的發展，LULU我覺得是一種普羅大眾穿衣文化
的改變，七、八年前街上沒有那麼多人穿著瑜珈褲和運動內衣就出門逛街，到現在逐漸變
成一種普遍現象。所以，以長期三到五年來看，Peloton還是大有可期。

清倉派又大贏

無人想知

應該無咩ev夠佢平
根本支那牌子補貼完都未必夠佢平

孖緊1.95

加入石派一齊脫苦海

我都無用孖展

tsla上翻去未

上年仲講緊12000應許之地

下個月又除淨派息，又升多一波

八月幻二就變八月二幻

返工咁加大個本, 利疊利者

又要對沖
好彩有利是逗

石邊洗返工
日日gel tsm都夠

返足一星期工都唔夠我一晚瞓醒搵得多...
呢樣就係叫資本主義?

各位新年快樂 今年繼續然多啲

btw港女今日好牛 希望美女都係

想開年？

番工賺錢 不如 係屋企搵下興趣好過
牙下模形 打下機 影下相

十一先開

資本主義現實：
返一個星期工既錢=一覺瞓醒咩都唔做

仲未計個用戶體驗正好多

唔洗開工 因為無工開

毛都冇條

咁石仔係富者定貧者

支那反傾銷回血劍

好難怪小西放棄佢
好記得果陣小西屌柒佢
最尾都係算鳩數

屌曬你哋老母啊點解放咁多日

都升唔起架啦

今晚開市睇位入少少apsg

牙石呢排做咩事 痴左線咁

都唔係呢排嘅事

龍市咪gel到硬一硬

牙石宜家個倉上到咩位 九千大關未

YOLO緊

今晚一棍升5%就有

原因

豆左利是個人興奮左姐，一年一次收入

上星期冇入到

都唔夠我一晚上落

癲左成年啦

咁慘
不過今年公司都少左好多

人地牙石一晚咩都唔洗做就賺得做一個禮拜野
撚洗搵工咩

之前好似無咁喪

岩岩先入完貨，見牙石gel到咁有啲後悔

搭配專屬信用卡 Apple Pay 可支援 Bitcoin 付款

加密貨幣和穩定幣錢包程式 BitPay 日前宣佈，他們的 Mastercard 預付卡由即日起可以加入到 Apple Wallet 和 Apple Pay，讓比特幣持有者可以更簡單方便地利用加密貨幣，在實體商店、網店或手機程式中消費。BitPay 現時支援的加密貨幣和穩定幣，包括比特幣、以太幣、Bitcoin Cash、USD Coin、Gemini Dollar、Paxos Standard 和 Binance USD。

今晚拉一棍，直接9k

入左咩

如果你上年開始sh 基本上個個月都有咁嘅return

石狗條傻散百年一遇大牛市求鳩其篤一隻科技股上年6月到而家都升一倍
仲要本細玩足成年到而家YTD都沒20%日日出嚟認屎認屁
哪來的自信含撚死你啦m額石

牙石終於SH到TSM返家鄉
拜入小西教

你新年發生咩事啊?
之前無咁搶口架

TSM支月K都無紅過
正常鳩買都執錢

架妹

真心就算佢行簡陋風都大把人買佢個牌子

門絲又黎m嗎？

記得果陣小西唔止屌柒佢唔sh
係唔搵野做不斷儲大個本
有人工包底再炒埋股先玩得安全玩得安心

畢巴用IB炒日股

返一個星期工都唔夠石一晚賺幾千蚊

有利是囉

老實講
當年2007 2008, 真係聽過人辭職炒股, 之後財自

牙石天選之人
普通工點配得上佢

我想gel

有無巴打知點解MPF既亞太基金一定寫住（日本除外）？ 咩原因MPF唔會買日股 間間都係

石仔係咪冇返過工

咁返工好了, 有D 人一齊, 冇噤悶

依度應該得石仔年紀輕輕就財自唔洗返工

訓一晚多錢過番一日工
番黎為乜

呢個真
玩左半導體十鳩幾年
洗乜打工

係一個星期呀

華爾街日報：朱克伯格告訴員工要對 Apple 帶來痛苦
隨著 iOS 14.5 即將引進「App 追蹤透明度」功能，Apple 跟 Facebook 的關係變得相當緊張，雙方的 CEO 也經常針鋒相對。而日前《華爾街日報》 指 Facebook CEO 朱克伯格告訴員工要對 Apple 帶來痛苦。

其實石仔幾大
我都想唔返工日日好似佢咁無憂無慮咁gel頭

一個月都冇一晚上落一半

26囉

好癲

石巴 d 能力成匹布咁長
直頭係調返轉等人三顧草蘆請佢啦

tsm升係咁

而家錢少先咁慢咋

是

條死老坑日日食屋企住屋企做寄生蟲
中文得2讀唔到書唔肯番工怨天怨地賴呢樣果樣
啲女見到佢都彈開三尺等單身一世啦

資本主義係最上層剝削下層架嘛
上層邊到洗番工

但佢好似有女朋友

Ib即時報價先300円一個月

過完年 d 亞洲股市隻隻抽上

下咁平既 打上去開埋先

而家suppose要銀行用果隻外幣入過錢落去先可以直接提款拎番果隻外幣
有冇人知ib係咪去office簽名就可以直接拎外幣唔洗入過錢落去先得?

石仔無番工對沖?

做到成隻狗咁為咩呢
睇黎可以搵份閪熊做下步兵

石仔原來已經財自咗

港女又自動收皮

又開炮

你條傻西日日喱係屋企運動都唔撚做
去做步兵接一單行兩步你已經喘哂氣啦講經咩

我洗好少錢

唔買奢侈品
唔食好野
唔去旅行
唔飲酒
唔食煙

揸實優質股

日股唔太受外地人同散戶玩 同埋入場費仲高過港股

甘米巧悶？

原先我PLAN俾3萬蚊港紙外甥仔(啱啱讀緊大學)玩下股票
等佢感受下咩係資本市場
但見到石仔咁又有D憂疑

叫唔叫雞？

我發覺, 你搵D 地方洗下錢, 咁樣你搵錢既動力會倍增

唔叫

4千鎂雞碎咁多

一日玩完

有冇人知

dklm 幾時先唔洗戴口罩, 成條街D 女都蒙撚晒面, 個個都成個索女咁, 都唔知邊個真索邊個假索
dklm

都買到三十股tsm

有咩問題反正你目標都係比佢體驗資本市場既仁殘慈酷

就係雞碎咁多先俾佢玩者

加速緊btw 不如今晚直上397得唔得

可能人地做學生股神
炒一次大麻就翩十倍

直接option sp一張tsm profit屌打30股

除非你揀環球股票
都有少少日本份額

堅持價值投資

門巴做咩起勢屌石仔

大家咁話

400 thx

Same

買左老任adr

已經即時買左 唔該曬巴打

係咪你價值太低

無retest上4000 你想股災

gme>amc>ocgn>tlry
財自了

J你就J 問咁多野做咩

屋企窮+無錢讀大學差唔多啦

TSM都算係價值投資咩。。。

財自左又唔洗番工 咁平時有咩DO

吹水囉

你外甥仔可能 CDROM 緊呢度呢

上嚟gel頭

60蚊果時算係.........120就有D保留

疫情不止 行情不止
疫情止 行情

adr ok?

年尾200啦

冇樣點j

等杯面熟

眼見未為真

都話年底220囉，好出奇咩？
CEO都話進入五年高速增長期囉。

價投首選Intc

幾時上調左去220

又撚

成個半導體行業有邊間唔係高速增長緊

好想佢地除罩

上星期囉

其實你點解唔做$100 long call

石仔係經學研究者嚟

intel

窮咁應該係可以grant晒啲學費 咁好賺都唔apply?
以你嘅能力應該係無問題架

邊個罩

呢個問題討論左好多次了

Tsm 越強大，門巴戰鬥力越強

乜鬼野

舊年都8.2%，以一間接近80B revenue嘅公司嚟講我覺得唔失禮

早晨
今晚千升

經史子集都岩架我

頂
疫情後公司請既囡差過之前好多

一個強制性除
另一個強制性自願除

戴左罩嫁喇喎

無15%乞米啦

就係除罩前睇落咪普通中環普通水準
除左後變左其他區既水準...
頂

有咩正野炒下

睇完隔離1男9女交友APP真人SHOW個POST
戴罩同除罩真係天同地

啲靚女去哂邊

大爆升
今晚反手all in TQQQ

石仔又gel頭

全部WFH

初五咁早已經個個石巴圓桌會議

gme amc係同期 最多你都係可以過到3次關 3穿all in既話 應該財自到

明明應該RELEASE左一堆空姐去市場度

除左TSM
推介以下兩隻:
AMAT(應材)
ASML(艾司摩爾)

睇埋1女9男會諗點解男個sample pool 硬係古靈精怪

之前16X無買

Disney+ 財報：上線 14 個月破 9490 萬訂閱數，極快達成原訂 4 年的目標
2021/02/12 MindyLi 尼爾森 、 Disney+ 、 迪士尼 、 財報 、 Hulu
有趣的是，9490 萬訂閱的數字統計是截止自今年 1 月 2 日，代表 Disney+ 還沒將首部漫威電視影集《汪達與幻視》（WandaVision）所帶來的流量列入計算。假設《汪達與幻視》引流的表現優異，那麼 Disney+ 很有可能已突破 1 億訂閱大關。

記得你好似大手入咗sqqq

做曬我女朋友

擺明投資落SAT回報率高D啦

有冇同hr 反映

成個行業比你咁講應該無一隻買得

豬緊50%
今晚應該60

TSM 20%囉

係餐廳中唔少招, 睇住D 女除罩
dllm 原來咁撚樣

有睇
覺得個9男9女大部份都係怪怪地 得一兩個係正正常常

ASML都接近20%

j 對腳

臭雞

臭你又奶

j對波

今晚solar to the moon

淨返果一半係想但係答左唔想

可能人哋係WSB 資深AUTIST, 日日FD

其實呢到嘅巴打覺得點先叫做財自

逾半咋掛, 點止逾半成

依輪暖返真係多返好多腳

You Only Live Once

巴打得要睇多啲app Annie

你YOLO 個倉就唔係咁啦

每次入黎都見到石仔gel頭

我突然間好想TSM收皮，石仔就終於可以收埋佢把臭口

Yolo價投

今晚145見

放心交比我啦舅仔

無人唔想,係tsm太強勢

美股po溶斷時先好睇

唔好，重倉

屌你老母半摸頂16.5入既1137終於返家鄉啦屌你老母臭閪
我好興奮呀

今晚又要fomo buy

之後就再加倉

仲唔all out

資助少年股神,會唔會走去爆孖賭sndl

石仔咁樣

多謝uncle

財自就係生完仔一件可以好似屌女咁，一件可以好似石仔咁

人地屋企既親戚永遠唔會令我失望

我都想有佢咁高嘅eq
石仔有冇試過發火

老母ytd同我美股差唔多，有d懷疑人生

屌你老母想即刻拎假出office歡呼

祝人人快啲財自

笑死

大龍市不存在摸頂

cls睇住佢孖展short call/ gme你就死佢老母實拎把刀斬你話你累佢

仲有錢咩

國家扶貧你就唔好ask咁多

唔通all in咩，一跌咪仆街

證明科技股係大勢所趨同埋拜登上左台仲唔升咩

都話一開145

銀行經理投資損手百萬 兼職洗碗還債 遭借錢中介追數成催命符墮樓亡

Gme定amc定大麻股

對住忘巴同小西巴
兩位都硬食過

點解大龍市都可以跳樓

佢老婆冇離錯婚 條友銀行做 賣埋樓仲要借財仔咩事

又創新高啦，幾時先識跌

仲有一次gme屌鳩人

幾時how

靠價投輕鬆贏都唔知買妖股黎做乜

石囝幾時炒贏我個廢老倉，9k6 3個月20%

幾好奇佢怎投資失利

用咩trans?

中左詛咒？

Swift囉

應該上年三月一棍？
頂左成年頂唔到先跳
睇住龍市自己比人斬曬都幾絕望

走牙

九成九都係細價股啦

大龍市都輸到財仔跳樓
一定係傻淡

乜水?
ig?

完全冇心機做嘢

TSM今晚145

Fufu 好似係

石仔呢鋪i buy u啦

真龍市

問TICKER一律SQQQ

做空軍咪係
上年zm空軍全軍覆沒咁濟
早幾個月呢到好似有人put左ZM輸左好多

都話唔好孖展，唔好槓桿架啦

及膝襪好正

我都俾佢叫我收皮
諗起個句 你個閪佬

係條腰粗咗啲

美股做淡慘過做雞

其實石仔咁, 唔洗返工, 煮下飯仔, 早睡早起, 我心滿已足

國家好心先用香港樓市預演龍市理論
而家美市龍市人人識執錢，係得美國佬日日驚呢樣果樣

少問題, 粗咪操返瘦佢

晨咁早咁撚搶口

個fd玩港股賺到笑

搶左成朝
已經收斂番些少

今日港囡托到飛天

美帝撚表示準備爆 回調30%

做Short好易輸爆廠

一律同佢地講買SQQQ+阿木

朝早數錢，夜晚又數錢

佢玩依隻

Tsm+台股tsm+德股tsm =日夜數錢

OK啊 有肉地

我剩得美股，挑

有日大市閪冧 跟住石仔出嚟屌曬老母
搵唔返

我買果啲港囡就妹
佢買就升爆

之後咪趁機洗盤囉

清倉未等信號入tsm

清乜鬼,都未開始主升浪

買TSM就唔買ASML啦 買2隻同行既 做乜鬼

屌, 依隻
2017 個年, 上工聯會D 柒course, 個阿sir 講過依隻, 我冇買
又有講過康宏, 偏偏我就有買
得啖笑

佢應該好好屌

聽日可能數唔到港幣

咁marketing都係才能黎既

D 錢自己湧野黎

今晚入soxl